有冇day trader 同我一樣放棄左炒港股，改為炒美股？

港股d 印花税好L 貴
唔想交税俾仆街香港政府

想9知炒美股係點玩? 都係同買港股一樣?

一股股買美股係

每日點搵邊隻美股值得去炒

lm

用邊間？

晚晚通宵？

美股炒到1點就夠了

巴打炒左幾耐？